（gay）覺唔覺hehe好難識人（176）

by會然 失語症

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 巨人

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料 報驚

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

Hi

lm

Lm ~~

Lm

牙買加同多明尼加算唔算加？

中國人ok?

Bb

去英德？

bb... ><

好掛住你。。。

想睇你跳驚鴻舞

嫁去歐洲做奴 ok?

咁不如我同你食好過

哇 報驚男神出現了

藍雞日常派膠

報雞

係呀 我係 要幫襯未 而家仲做緊1月大酬賓買一送一

？ @牙官

？

黎未 等緊

Have fun

shy....

係咪想話自己好香？

水性楊花 臭雞

唔係 我反而好驚

您知我鐘意嘅係您咖。。。。

以為你係屋企全裸

牙柴一日一包
勁chur

新人留名

臭雞你鬧㗎咩？

做咩爆出黎

Hi nice to meet you
Looking for?

?死煙鏟

勁撚廢

要跪玻璃了。。。。。

屌屌屌屌屌屌屌

終於有新人啦

做咩鬧我

您一日食幾多

我兩三日一包

咩事

咁姐係算多？
一包20支？

都幾多
一包20支

食咁多

見D地盤佬都1日1包
2-3日1包應該算正常速度

唔

唔攰咖咩。。。

一日廿支？個肺會唔會好快玩完

一包廿支，唔係一日廿支

即係平均一日半包（10支）

有冇諗過戒

想戒你。。。上曬癮。。。。

明嘅。。。。
我同覺哥一樣都係chem fun

？想被block???

？
我地同病相憐。。。。

攬。。。。

然而唔煙唔酒既 都成堆人生肺癌 / 有COPD

冇

所以要適當地放縱自己

我唔做火車頭的

薑寶

Your face your fate🚬

我都要飲大量咖啡☹️

究竟係有人執屍慘啲？
定係冇人執屍慘啲？

理性討論：拍咗拖幾耐先會同居係最好

啲老女人係咁㗎啦🚬

肉哈流出

哥基個樣好似有眼袋咁
柴可愛好多

好打耳呀

綜合篇

善心打破零回覆🚬

你講到人哋好似好差咁嘅

養貓最好

咁就好啦

我都係

好事嚟嘅🚬

識得抽離就得啦

me鍾意Boss級live版明成皇后🚬

我知🚬

你仲好意思講
你令我聽左成晚荃b
呢個仇我一定要報

我簡直係香港gay界嘅t.o.p.

我識得自己坐上去搖

link已死

好誇張呀

唔係齋沖即係點

咁pure嘅
唔似你喎

兩個大男人係灣仔會展酒店對住維港景做愛，真係識嘆

有冇相

好掛住貓寶貝。。。

臭茜

我係中國人呀hi

開頭笑死

有時真係抵gay佬畀人歧視

乜鳩

我老公

小蝶lin頭屌打啦🤙🤙🤙🤙

你咪再煩我得唔得

。。。。
對唔住

好羨慕佢煩住你。。。

即係打丁time?

吊 我睇左啲乜

春春春春春春

。。。。

致坐懷不亂鷹揚虎視嘅甜心貓寶貝💕

最困難的時刻也許就是拐點的開始，改變一下思維方式就可能迎來轉機。以平常心看世界，花開花謝都是風景。晚安，親愛的。

ok

有春天了嗎

放開咗自己掛
唔洗再扮直

來吧我什麼都應承

晚安

不過應該冇人想知姐

又跌入無限眼瞓又想傾偈嘅深淵了

唔係 無留意打咩
淨係見到你

。

真

有無淫零？

邊個負評我條仔
出來面對

珍 好唔開心

仲唔瞓

我都未瞓

hi

兩個大男人係灣仔會展酒店對住維港景做愛，真係識嘆

D 片咁快無哂

貓寶貝＝豬西伯格

只需知道別連累你對我失望🚬

Me a7

我想同你拍了

其實你都真係幾可愛

咁你含撚啦

Hug Hug

行開

88

跟我做三粒鐘cardio
跑20k 之後15分鐘plank*3

再拉十分鐘大繩*5

Moto?

留黎做乜

好性福。。。

B..............

2158

more

Nmsl